PS5 官方預告片 外型終極現身

PS5 是無數人期待的次世代遊戲機，早前官方已公佈過一些細節，包括預告影片。當中可以看到 PS5 的外型，無數人也對它 Router 般的外型感到「會心微笑」。

推出日期方面，官方表示會在 2020 假期公開，較多人會估計在聖誕節，然而預售及公佈日子會早一些。早前，有消息指 PS5 會在 5 月發佈，但爆料大神 Jeffrey Grubb 表示，Sony 將會在 6 月 4 日舉行發佈會，公開 Sony PlayStation 5 主機內容。

好柒

就算柒咪又係大把人爭住買

有d似wii

留名

假！！無人屌？

PS5有客製化

就算設計到成條撚咁咪又係一車車人去買

第一個回覆就笑緊啦

8千蚊你買唔買？

有陣支那柒味

wa 第一張最正

看錯P5S

雖然PS5同P5S 都係要買

樓主，8千一部你買唔買先？

have $10000 soon

屌你老母真係成部router咁

唔撚洗買GAME？

條片整到好假咁

任天堂Wii 嚟？

你柒啲定部野柒啲

Flash speed 6g wifi router

好型喎

型wo

正，咁細

電子磅咁樣

細細部好過牛龜咁大舊

咁撚柒醜樣既

官方

Fake news 都有人信

呢個SONY無剔

呢個先真架?

條片係fan make 唔係真機

一模一樣

千層蛋糕

諗返之前有套韓國片話幫老友扮裝router 換部PS4

結論
連登仔同ON9藍絲一樣
人貼咩就信咩

連登仔同藍絲一樣唔識 fact check

垃圾文就唔好貼時事台啦屌你老母

拉

樂視盒子啲fd

我p牌拉鳩你

好柒

無謂fake鳩人啦 大家都係前線手腳
放fake new會搞死場運動架 會輸

屌你都唔撚係official，重要開錯台

真係有啲似wifi router

白色好易變到好殘舊

不嬲架啦

拉

幾令仔

好似係fake news

咩樣有咩所謂

你打機會望撚住部主機？

所以話連登特別多傻閪
靠你地光復香港
死得啦

假

好得意喎

今次真係Plash Speed

同之前嗰流出圖差成咁撚遠

好X核突

官方？

Show Blocked User - 精密而周詳

啱 班撚樣以為自己好撚醒
“講話乜撚嘢雖然咁柒
但係睇死佢地咪又係照買”

點解咁似我係隔離post既comment

假既

買左部大電視先啦 無大電視玩乜撚PS4

乜都話柒，唔係你心目中個樣啫
全黑好靚喎

why?? 邊有fc

Plash Speed 5

成個Rounter咁

會心恥笑

假撚到呢

真係有on9仔信

屌 fc咗未啊

仲勁多人信係真 笑死

柒你咪又係買 ON9仔

假架傻閪

fake news

柒又點 game好玩就得啦
同埋好似幾細部

正想講
但部機整到咩樣都好
最後實賣到斷貨
班炒家又可以笑到最後

都係嘅
買咗返嚟3年幾都唔知有冇望過部機廿次

好多傻仔比人撚
求其打個official 就衝出黎鳩up

LIHKG official: 樓主係ON9仔

個 YOUTUBE CHANNEL 得5K FOLLOW就知係假啦

mac mini?

Sony Interactive Entertainment
5.86K 位訂閱者

well....

白色
係咪專登鋪路出黑色特別版

重要一打on9仔

即係好似iPhone 12 咁

電池爐

話賣8000都有人信啦

設計參考電磁爐？

呢個先係囉

廣告黎

Plash Speed 5 Router

條片垃圾到咁好難說服到人啫....